\documentclass[12pt]{article} 
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{amssymb,amsmath}

\textheight=24cm     % высота текста
\textwidth=16cm      % ширина текста
\oddsidemargin=0pt   % отступ от левого края
\topmargin=-1.5cm    % отступ от верхнего края
\parindent=24pt      % абзацный отступ
\parskip=0pt         % интервал между абзацами
\tolerance=2000      % терпимость к жидким строкам
\flushbottom         % выравнивание высоты границ
%\def\baselinestretch{1.5} % печать с большим интервалом

\title{\LaTeXe\ в примерах \thanks{ Титульная страница --- тоже пример...}}
\author{\copyright~К. В. Воронцов}
\date{24 ноября 2021}

\begin{document}
    \maketitle
    \thispagestyle{empty}
    
    \begin{abstract}
        Это наглядное пособие ...
    \end{abstract}

    \tableofcontents

    \section{Введение}
    % \input intro

    \begin{thebibliography}{00} % библиография
        \bibitem{lvovsky94latex}
        Львовский С. М. Набор и верстка в пакете \LaTeX. ---
        М., Космосинформ, 1994.
        
    \end{thebibliography}
        
    
\end{document}